好似見到“反暴動”人士集會

岩岩行過樓下公園，見到一班著黃色衫嘅青年人，跟住橙色衫帶頭人叫口號。好似“反對乜乜人暴動”，行到去已經叫完，唔知有冇聽錯。

一朝早就嘈，聽到周圍師奶好不滿。